當對方無底線可言時 為何要給自己戴上道德枷鎖？

火燒雞翼無做錢